[湖人理性討論] 請入

大家覺得Korver 點先去到湖人？
去左湖人又有冇用？

跑得太慢

但佢同lbj好夾？